我浮雲哥決定支持食野雜雜聲既死雜種爭取殘疾優惠

食野合埋個口都唔識 一定係個口殘廢

浮雲哥好波